找神呀腥生，買G旗呀

屌你老母